AZ-900.exam.19q
Number: AZ-900
Passing Score: 800
Time Limit: 120 min
Website: https://vceplus.com VCE to PDF Converter: vce-to-pdf/ Facebook: https://www.facebook.com/VCE.For.All.VN/ Twitter : https://twitter.com/VCE_Plus

AZ-900
Microsoft Azure Fundamentals 
Sections
1. Understand Core Azure Services
2. Understand Security, Privacy, Compliance and Trust
3. Understand Cloud Concepts
4. Understand Azure Pricing and Support
Exam A
QUESTION 1
This question requires that you evaluate the underlined text to determine if it is correct.
An organization that hosts its infrastructure in a private cloud can decommission its data center.
Instructions: Review the underlined text. If it makes the statement correct, select “No change is needed”. If the statement is incorrect, select the answer choice that makes the statement correct.
A. No change is needed.
B. in a hybrid cloud
C. in the public cloud
D. on a Hyper-V host
Correct Answer: C
Section: Understand Cloud Concepts Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 2
This question requires that you evaluate the underlined text to determine if it is correct. 
When planning to migrate a public website to Azure, you must plan to pay monthly usage costs.
Instructions: Review the underlined text. If it makes the statement correct, select “No change is needed”. If the statement is incorrect, select the answer choice that makes the statement correct.
A. No change is needed
B. Deploy a VPN
C. pay to transfer all the website data to Azure
D. reduce the number of connections to the website
Correct Answer: A
Section: Understand Cloud Concepts Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 3
Note: This question is part of a series of questions that present the same scenario. Each question in the series contains a unique solution that might meet the stated goals. Some question sets might have more than one correct solution, while others might not have a correct solution.
After you answer a question in this section, you will NOT be able to return to it. As a result, these questions will not appear in the review screen.
An Azure administrator plans to run a PowerShell script that creates Azure resources.
You need to recommend which computer configuration to use to run the script.
Solution: Run the script from a computer that runs Linux and has the Azure CLI tools installed.
Does this meet the goal?
A. Yes
B. No
Correct Answer: B
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference: 
QUESTION 4
Note: This question is part of a series of questions that present the same scenario. Each question in the series contains a unique solution that might meet the stated goals. Some question sets might have more than one correct solution, while others might not have a correct solution.
After you answer a question in this section, you will NOT be able to return to it. As a result, these questions will not appear in the review screen.
An Azure administrator plans to run a PowerShell script that creates Azure resources.
You need to recommend which computer configuration to use to run the script.
Solution: Run the script from a computer that runs Chrome OS and uses Azure Cloud Shell.
Does this meet the goal?
A. Yes
B. No
Correct Answer: B
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 5
Note: This question is part of a series of questions that present the same scenario. Each question in the series contains a unique solution that might meet the stated goals. Some question sets might have more than one correct solution, while others might not have a correct solution.
After you answer a question in this section, you will NOT be able to return to it. As a result, these questions will not appear in the review screen.
An Azure administrator plans to run a PowerShell script that creates Azure resources.
You need to recommend which computer configuration to use to run the script.
Solution: Run the script from a computer that runs macOS and has PowerShell Core 6.0 installed.
Does this meet the goal?
A. Yes
B. No 
Correct Answer: A
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 6
You have an Azure environment that contains 10 virtual networks and 100 virtual machines.
You need to limit the amount of inbound traffic to all the Azure virtual networks.
What should you create?
A. one network security group (NSG)
B. 10 virtual network gateways
C. 10 Azure ExpressRoute circuits
D. one Azure firewall
Correct Answer: D
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 7
You plan to map a network drive from several computers that run Windows 10 to Azure Storage. You need to create a storage solution in Azure for the planned mapped drive.
What should you create?
A. an Azure SQL database
B. a virtual machine data disk
C. a Files service in a storage account
D. a Blobs service in a storage account
Correct Answer: C
Section: Understand Core Azure Services Explanation 
Explanation/Reference:
QUESTION 8
Your company plans to deploy an Artificial Intelligence (AI) solution in Azure.
What should the company use to build, test, and deploy predictive analytics solutions?
A. Azure Logic Apps
B. Azure Machine Learning Studio
C. Azure Batch
D. Azure Cosmos DB
Correct Answer: B
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 9
This question requires that you evaluate the underlined text to determine if it is correct.
Azure policies provide a common platform for deploying objects to a cloud infrastructure and for implementing consistency across the Azure environment.
Instructions: Review the underlined text. If it makes the statement correct, select “No change is needed”. If the statement is incorrect, select the answer choice that makes the statement correct.
A. No change is needed
B. Resource groups provide
C. Azure Resource Manager provides
D. Management groups provide
Correct Answer: C
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference: 
QUESTION 10
Your company has several business units.
Each business unit requires 20 different Azure resources for daily operation. All the business units require the same type of Azure resources.
You need to recommend a solution to automate the creation of the Azure resources.
What should you include in the recommendations?

A. Azure Resource Manager templates
B. virtual machine scale sets
C. the Azure API Management service
D. management groups
Correct Answer: A
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 11
Which Azure service should you use to correlate events from multiple resources into a centralized repository?
A. Azure Event Hubs
B. Azure Analysis Services
C. Azure Monitor
D. Azure Log Analytics 
Correct Answer: D
Section: Understand Core Azure Services Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 12
Note: This question is part of a series of questions that present the same scenario. Each question in the series contains a unique solution that might meet the stated goals. Some question sets might have more than one correct solution, while others might not have a correct solution.
After you answer a question in this section, you will NOT be able to return to it. As a result, these questions will not appear in the review screen.
Your Azure environment contains multiple Azure virtual machines.
You need to ensure that a virtual machine named VM1 is accessible from the Internet over HTTP.
Solution: You modify an Azure firewall.
Does this meet the goal?
A. Yes
B. No
Correct Answer: A
Section: Understand Security, Privacy, Compliance and Trust Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 13
Note: This question is part of a series of questions that present the same scenario. Each question in the series contains a unique solution that might meet the stated goals. Some question sets might have more than one correct solution, while others might not have a correct solution.
After you answer a question in this section, you will NOT be able to return to it. As a result, these questions will not appear in the review screen.
Your Azure environment contains multiple Azure virtual machines.
You need to ensure that a virtual machine named VM1 is accessible from the Internet over HTTP. 
Solution: You modify an Azure Traffic Manager profile.
Does this meet the goal?
A. Yes
B. No
Correct Answer: B
Section: Understand Security, Privacy, Compliance and Trust
Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 14
You need to ensure that when Azure Active Directory (Azure AD) users connect to Azure AD from the Internet by using an anonymous IP address, the users are prompted automatically to change their password.
Which Azure service should you use?
A. Azure AD Connect Health
B. Azure AD Privileged Identity Management
C. Azure Advanced Threat Protection (ATP)
D. Azure AD Identity Protection
Correct Answer: D
Section: Understand Security, Privacy, Compliance and Trust Explanation
Explanation/Reference:
References:
https://docs.microsoft.com/en-us/azure/active-directory/identity-protection/howto-sign-in-risk-policy
QUESTION 15
Your company plans to deploy several web servers and several database servers to Azure.
You need to recommend an Azure solution to limit the types of connections from the web servers to the database servers.
What should you include in the recommendation? 
A. network security groups (NSGs)
B. Azure Service Bus
C. a local network gateway
D. a route filter
Correct Answer: A
Section: Understand Security, Privacy, Compliance and Trust Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 16
This question requires that you evaluate the underlined text to determine if it is correct.
Resource groups provide organizations with the ability to manage the compliance of Azure resources across multiple subscriptions.
Instructions: Review the underlined text. If it makes the statement correct, select “No change is needed”. If the statement is incorrect, select the answer choice that makes the statement correct.
A. No change is needed
B. Management groups
C. Azure policies
D. Azure App Service plans
Correct Answer: C
Section: Understand Security, Privacy, Compliance and Trust Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 17
Your network contains an Active Directory forest. The forest contains 5,000 user accounts.
Your company plans to migrate all network resources to Azure and to decommission the on-premises data center.
You need to recommend a solution to minimize the impact on users after the planned migration.
What should you recommend? 
A. Implement Azure Multi-Factor Authentication (MFA)
B. Sync all the Active Directory user accounts to Azure Active Directory (Azure AD)
C. Instruct all users to change their password
D. Create a guest user account in Azure Active Directory (Azure AD) for each user
Correct Answer: B
Section: Understand Security, Privacy, Compliance and Trust Explanation
Explanation/Reference:
QUESTION 18
Note: This question is part of a series of questions that present the same scenario. Each question in the series contains a unique solution that might meet the stated goals. Some question sets might have more than one correct solution, while others might not have a correct solution.
After you answer a question in this section, you will NOT be able to return to it. As a result, these questions will not appear in the review screen.
Your company plans to purchase Azure.
The company’s support policy states that the Azure environment must provide an option to access support engineers by phone or email. You need to recommend which support plan meets the support policy requirement.
Solution: Recommend a Standard support plan.
Does this meet the goal?
A. Yes
B. No
Correct Answer: A
Section: Understand Azure Pricing and Support Explanation
Explanation/Reference:
References: https://azure.microsoft.com/en-gb/support/plans/
QUESTION 19
Your company plans to request an architectural review of an Azure environment from Microsoft. 
The company currently has a Basic support plan.
You need to recommend a new support plan for the company. The solution must minimize costs.
Which support plan should you recommend?
A. Premier
B. Developer
C. Professional Direct
D. Standard
Correct Answer: A
Section: Understand Azure Pricing and Support Explanation
Explanation/Reference:
References: https://azure.microsoft.com/en-gb/support/plans/
